點解次次一有狗就走晒 我話你知原因

第一：最致命既係一班得普通口罩 同冇諗住打過既手足企前線
因為對家一放tg 冇豬咀既根本冇得唔走
但係你地一走 變相產生一種要逃生既恐懼比其他勇武手足 好多勇武手足本身上留低一戰 但比你地推到要跟住走

第二：和理非走 你地一走 會一下子形成人數大落差
勇武冇左後排人 自然會驚有狗係後邊包圍佢地 所以和理非既作用 係頂住唔比班狗包圍 提供一條逃走路線比佢地

但係如果你地同前線距離太貼 係會頂唔到tg 跟住恐慌性咁走 就會變返第一點 所以 請同前線保持最少10-20米距離 ！

唔該手足唔好再一味叫人上前 上前係要full gear既勇武手足 唔係帶個口罩又叫佢地企前頂住自己啊

正視聽

九龍塘 罷工 集會
又一城見

推

定好位 求下大家 三個月喇

屌真心
你企喺前面就唔該做好準備啦
你一跑就算真係有想打嘅手足都冇可能企喺度

和理非係好有用 但要用返係和理非既角式 用黎保護前線勇武進場同退場 that’s all

和理非係好有用 但要用返係和理非既角色 用黎保護前線勇武進場同退場 that’s all

未放tg和理非已經走緊 佢地係驚自己塞住前線既退路

總之唔好上最前線 企返後少少 同前線保持20米距離

冇錯

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

有心理準備嘅先好上前

冇計，你上過前線就知，本能反應黎

push

不如叫和理非去包抄，俾壓力對方咪仲好

真係驚，唔係有心理準備就夠

睇住有人叫一二一二想衝撃 點知班友行咗一兩步又縮返後 好老尷仲要背住自己set火

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

長期前線後少少
所以要咁
全部手足同我入黎 咪再on99落到場唔知做乜

和理非真係驚自己走得慢會塞住前面，所以成日見到前面啲人向後退就跑，但其實冇野，之後又行翻前

真係本能反應 加上有人唔係full gear 隻眼食到嘅話真係睇唔到野